
## LoginPage

1. sudah bisa memvalidasi password dan email dari database

kurang:
1. context setelah login

## ResetPassword Email-Confirm

1. email dibawa dengan state ke ResetPasswordPage

kurang:
1. belum menggunakna email konfirmasi untuk membawa email ke ResetPasswordPage

## Register

kurang:
1. validasi apakah email, email sudah digunakan?
2. validasi passowrd, berapa panjang, dan isinya
